今日同女友食飯，佢用酒精搓手液，竟然！！

佢搓完手，發現成手老泥，代表啲咩

我啲袋底泥嚟

對唔住 係我條丁污糟

Matt哥咁識食

自己打完丁隻手重乾淨過佢

好核突 分手啦

所有感情問題一律建議分手

老泥妹

得我可以咁話佢

嚟一炮再分手
掉低疊水話攞去駛臭雞

3萬thx

男朋友返工勞損得勁 腰骨痛
幫佢捽背脊 都有捽出老泥

你男友係咪唔沖涼

係咪有磨砂粒粒嗰隻搓手液
唔知加嚟jm9

無 我同佢一齊用 得佢有老泥 我無